（三國撚）吳宇森新作川流

有冇巴打睇過
一路想等赤壁有4K碟買隻收藏，等到個仔都識打飛機都未出

監制啫

咁撚大制作電影都拍左出黎